有冇人知Sinthome巴打去咗邊

寫好多高質文 跟進會員失蹤個案
而家連佢都失蹤埋 ac停用 blog刪左
唔知係佢自己決定潛定被消失

blog好似有update,當我冇問過

Sor 巴打邊個blog？
一直只係係呢度睇佢哲學post

希望佢平安

多謝你關心